［行動Post］今個星期淨係做好兩件事

行動一：支持本土電影

係捍衛香港嘅民族性上，支持本土文化係十分重要
所以，懇請你係今個星期得閒嘅時候就入場支持本土電影

黃藍—-戲院篇

行動二：宣傳立法會初選

每條戰線都要打，立法會35+都一樣
上次公投人數真心失望，所以今次唔好再係咁啦！！！

記得係投票之前睇返選舉論壇，唔好亂投票
更多資訊可留意

以上兩個行動風險可以話係極低
所以懇請你地幫手完成左佢

題外話：我想要返香港人日程呀！！！！

光復香港 時代革命

推呀！

叫你去睇戲炸粉腸

推

黎人！推post

Push

遲啲票都無投呀！

推！！！

要人！！！

有無人都想要返香港人日程！

爆食黃店個啲唔洗講啦！

一個人好似有啲難推

不過我照推

夠鐘做實事啦

推推推

自推

1

2

推唔撚郁

幫我到上去！要全世界都知7月11同12號立法會初選！

點解推唔撚郁

比啲力推呀！！！

掙扎

收皮啦國安法

立會35+！！！

推呀！！！！

入場睇女主角啦喂

有票就好投啦喂

一隻手拍唔響 It takes two to tango

我唔甘心

來同行
看見嗎

自己推上熱門

痴撚線

push!!!!

共產黨成日搵pr公司同五毛喺連登同埋facebook搞分化搞內訌鬥黃 ，點解我哋唔可以反其道而行?

傻仔先要求香港獨立，愛國者梗係要遊行集會要求香港警務處通緝分裂國土及顛覆國家主權的美國參議員Scott Perry

唔該反極權問題一定要喺記者會問呢條問題， 令佢尷尬又好，令佢發癲都好

tui